小心

龍和道八部
衝鋒車一部豬籠車

[929]全球遊行進度，致世界信，幫手廣傳，比各外國手足見到 (English post)